

{
    "quizSetName":"期貨交易理論與實務",
    "quiz":
    [{
        "question":"基差（Basis）乃指：",
        "answer": ["現貨價格減期貨價格"],
        "choice": ["期貨價格減現貨價格","期貨價格減選擇權價格","現貨價格減選擇權履約價"]
    },{
        "question":"期貨商在計算客戶保證金淨值時，下列何者不應計入？",
        "answer": ["當客戶超額損失時之期貨商墊款"],
        "choice": ["客戶存入之保證金","平倉損益","未平倉損益"]
    },{
        "question":"放空之股價指數期貨交割時，將：",
        "answer": ["收付現金"],
        "choice": ["支付股票","支付國庫券","選項(A)、(B)、(C)皆非"]
    },{
        "question":"新商品之期貨契約是由哪個單位設計？",
        "answer": ["期貨交易所"],
        "choice": ["主管機關","期貨公會","期貨商"]
    },{
        "question":"停損限價單在價位的成交上，具有下列哪一性質？",
        "answer": ["限價單"],
        "choice": ["市價單","觸價單","開市單"]
    },{
        "question":"未平倉契約數量及價格均大幅上揚，則市場可能處於：",
        "answer": ["後勢看漲"],
        "choice": ["後勢看跌","盤整","選項(A)、(B)、(C)皆非"]
    },{
        "question":"若美國長期公債期貨的報價為95-04，則其價格為：",
        "answer": ["$95,125"],
        "choice": ["$95,400","$95,004","$95,624"]
    },{
        "question":"在美國，「私下交易」（Side deals）是交由交易所哪一個委員會處理？",
        "answer": ["交易廳委員會"],
        "choice": ["仲裁委員會","商業行為委員會","結算委員會"]
    },{
        "question":"小恩於1月10日時，買入3月份小麥期貨10,000英斗，每英斗$3.5，同時以每英斗$3.92賣出等量的7月份小麥期貨，請問此期貨交易人於1月10日的一買一賣之交易，其損益是多少？",
        "answer": ["無法確定"],
        "choice": ["－0.42","－0.36","0.4"]
    },{
        "question":"當交易人下達以下委託「賣出5口六月摩根臺指期貨360.1 STOP」，若該委託成交，則成交價應為：",
        "answer": ["可高於、等於或低於360.1"],
        "choice": ["恰好為360.1","只能在360.1以上的任何價位","只能在360.1以下的任何價位"]
    }]

}
